食羊肉你鐘意食有騷味定無騷味

想做個統計
因為香港好多餐廳賣嘅羊肉都好唔騷
覺得係因為好多香港人唔食得騷
成日都聽到人話唔鐘意太騷嘅羊肉
但我係勁鐘意浸騷味
以前食過新疆菜嘅手抓羊肉 騷到阿媽都唔認得勁正
但係好似好多香港人鐘意唔騷嘅羊肉

鐘意騷
唔鐘意騷
唔食羊肉=唔好禁

唔食騷不如唔好食羊

食羊肉唔食騷既話不如食牛肉算啦

我都係咁話

咁你直接去奶印度佬啦，肯定夠騷味

越肥越有騷味

唔鍾意騷味
所以唔食羊

我都係咁話 但係真係聽過好多人話食唔騷嘅羊
搞到香港賣嘅羊多數都唔騷

重慶大廈啲印式羊肉係正同騷 不過咖哩味重 會掩蓋左舊羊嘅美好

咁先合理

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

再點豆板醬正撚到

就咁食都夠 唔好比其他野琴左浸騷味

唔啱配

你張相係邊度食？大陸清真店定香港

唔騷仲乜要食羊？

越騷我越愛

我上年係敦煌一間清真野食
中間個手抓羊以為點粉好食
點知加豆板醬先係絕配

其實靚嘅羊係冇乜騷味

駁吾刀

點定義靚

羊脾

肉質感覺咁似豬手嘅 無乜脂肪咁 騷唔騷先

牛肉唔騷不如食豬肉

羊肉同女人一樣
騷先正
佢越騷，我越興奮

乜唔係分品種咩

好似睇部位

腳通常唔係好騷 腩最正
然後香港打邊爐啲羊肉片都係垃圾

細嗰個下係間餐廳個花園食左個羊架，成個人咁高（小朋友身高）

孜然巧巧食

你去蒙古食烤全羊 成隻都唔會騷
可能關飼料/品種事
蒙古/內蒙佬話佢由細到大未食過騷嘅羊

好想食

佢哋孜然粉大味cover左

竟然係咁 等我仲好期待
睇嚟都係新疆咁我多d

飲羊奶囉
利申飲羊奶大

咩汁黎？

就咁飲羊奶嘅騷又怪怪地 個口無野趙

食羊沒羊味食黎做咩

鍾意食鮑魚有騷味

有冇黃店推薦 想食少少騷

唔知係咪真
如果係歐洲嘅話
清真羊肉全部都唔騷
但係歐洲本土羊就好多都騷
如果香港嘅話我記得以前老母買紐西蘭羊腩係騷到仆街

騷味其實係黎自脂肪
少肥部位自然少騷味

唔中意騷味

你講開又係，清真餐廳整d羊係唔會騷得去邊
西餐d烤羊架就重味d

少少騷就最正

食羊肉主菜係騷味
肉只係配菜

敦煌食要幾錢

呢度好似二百幾三百人仔咁上下